有無可能幫自己製造假死亡證據

幫自己製造死亡證據
係現實呢個身份已經死亡
身邊既人，屋企人，同學朋友都以為自己過左身
係法律上已判定死亡同埋唔存在
呢個世界再無人認識你
好似second life咁樣
係另一個國家/地方生活，打咩工/做咩都無咩所謂
生活係香港 做人辛苦 生活更辛苦
成日睇戲好似好易有門路做到假護照假身份，俾唔知一兩萬鎊就有第三世界護照
現實中其實有無可能造到假身份

利申：生活壓力大 純FF

要證實死亡都要有條屍

有無方法意外係幫到自己做到死亡證據呢？

失蹤就唔計啦

留名想知
最唔捨得係我阿婆

又係你呀

馬斯丹上校

你唔死都可以去第三世界生活

失蹤唔知幾多年當你死左
利申 睇郭晉安

失蹤咪得囉
不過最好話定俾親近既人知廢事佢地做好多野

咁不如直接放低所有嘢去第二個地方

香港法例失蹤七年就可以申請死亡證

請參考詐騙之都：孟賣